係連登想有理性討論係咪妄想？

討論區唔比討論，
所有同自己唔同嘅觀點就係帶風向、PR、五毛、熱狗、啊sir。

拉我都覺得合理，
但拉咪拉點解要標籤人？
點解唔可以係 「唔同意，拉」，
要係 「pr，拉」「熱狗，拉」？

仲有啲post話預測未來五毛風向，
唔比講初選壞話，
只可以有正面評論，
同支那論壇有咩分別？
究竟係高估咗文字嘅影響力，
定係低估咗大家嘅思考能力？

上連登勿認真

班人係咁 屈完毛又屈pr 又話人帶風向

但好明顯有一堆人係當連登係聖經，
開口埋口都係「連登仔話...」

如果連登拍頭文字d.jpg

冇合理理據，完全包容唔到異見。

冇睇過。

標籤然後打擊 十足共產黨文革咁
呢啲人同你講爭取民主都咪話唔驚

勿認真
上得黎一半人都有咁經歷比人話
你真心唔係就唔需要回

噚日蘋果先話其中PR技倆係”捧殺”
扮同路人再去到極端等人反感

反而希望個堆人全部都真係PR，
如果唔係Pr而做啲咁嘅on9嘢我會對香港人嘅普遍水平感到擔憂。

屌你啦Pr公司，
抹黑同路人有咩居心？

thanks

完全體會到

我問點解國歌法無民主派投反對票都比人屈毛啦

佢地屌返投反對嘅cctai轉頭。

五毛pr狗 拉

五毛 blocked

唔通連登個個都係大學畢業咩

大學畢業都不見得好好。

痴線，依個memes好正

分化 PR狗又想洗版
拉

推拉師。

上連登只可以做 啦啦隊

連登每日關鍵詞
五毛
熱狗
分化
風向
好驚
起底